（急)個野壞左點算！

卡住左

木鹿大王

豬尾骨

做埋手頭上d野先

你都伸咗隻手入去啦

卡住拎唔到

想飲下野姐